放數碼最龍模型

奧米加有小小問題
中間粒紅色珠會癡唔住
其他都無問題

等$洗先放
不散放
最好3盒1300-1400$啦

屌你老母留名

你個名

推

隻腳點賣